女同事明知你對佢有意思

不過你搵佢 都唔會話唔應你
只係覆得好慢/傾幾句就唔再覆
總係會上線中 但就係唔應機
是咪冇機會
其實我都知冇

覆你係禮貌，做到咁就自己彈開咪撚煩住我啦
唔收你兵用盡你仲想點？

無謂作賤自己
人地唔欣賞你 下個

佢無主動搵過你就無機會
唔計你最後message 佢dead 左幾日air 佢先覆返你一個字/emoji